[NS] Pokemon 劍盾討論區 #22 <請不推文回覆> 收寵不對戰 收來做甚麼

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

#2留名

係咁撞
FF 2099

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

巴打有冇收到
你是咪直接畀鱗甲?

樂器巴。黎3846。岩岩果個有人撞

想問 入面細深黃色係依家嘅努力值 咁外面淡黃色係乜野？

Liz 8800 thx

我得啦 5354

Sorry 手快 冇不推

5星紅底果然翁有無人打
SW 3935-1422-8996

錫錫

想入百變怪場

又係佢

隻嘢未進化幾得意

唔該黏寶同由基拉果位巴打 仲有利歐路果位
仲有1條5v 單首龍 2條4v
9618
你仲有無人換4-5v寵

呢隻叫唔叫5v.
駛唔駛再刷

9818等你

唔三唔四

百變怪好似4v以上就夠用

計埋撞pw比人呃，派完

係咪派緊龜 伸一隻

係咪有重量球龜一陣入黎

易記呀嗎
多謝哂

係啦

1214

CONNECT ME

想要呀巴打係咪9818？

可摸耳拎隻

進左化其實仲得意

屌 五日都冇人打64
Pkm已死

多謝巴打既笨笨魚

支那狗

女女嗰隻正

搵多隻防v既 就夠有突

妖死開啦

有無巴打可以用黏美龍同我換單首龍（2v, 加A - S.A)

睇topic

想問如果想遺0速，係咪紅線+速環
然後食薄荷？

咁再加條蛇 又夠打無

拎黎踢一流

係咁撞
9926等你

我都想整隻黎玩下

巴打仲有冇 我有月球夢特indeedee可以換

美漫撚整隻黎ok? 懶得遺, 我比我嗰隻夢特你

唔知wow左未，大家係曠野禁下右邊蘑菇掣

唔該大佬

如果有人俾夢特種我我就派街
派到人人手執一隻對項

我都想要隻
我有夢球夢特小仙奶換唔換

3914等你 入唔到

可唔可以比隻月球我生蛋

黏黏寶先岩

然後全部改名做FF

樂器巴係唔係到？

你一早比我幫你遺嘛
1069

巴打係咪要單首？有無其他4-5v怪換下

琴日見到隻5星
捉唔到

你再阻礙香港64發展
我們就只剩下蕭巴了

不受歡迎

要心定要dream呀

求教

我都想要隻黏黏寶用黎儲only
錯性格0v都得 8964 Steve

連緊

拎黎踢

原來真係好撚攰，加埋搞左兩粒鐘，平時派寵既巴打辛苦晒

喊

俾個NUMBER我

Dexie

可以啊 我仲有重量球夢特達摩同love ball 夢特ミブリム

有咩寵派 岩先去左退機票酒店 改實習時間冇得去日本了

拎去打工

錯晒

UB呀

2356

橙牙

係game入面都要返工

5269 有人打？

跟隊要條。pw0110

個房東知道香港咩環境，refund左90%比我

有冇人有 夢特拉魯拉絲 想用5v幼基拉斯换

又有紫光杖尾

算唔錯

你要唔要蘋果呀我都想要雙夢忌廉

打
Steve 等我

想問生蛋點樣鎖特性

我呢個係假設有隻0速種要點做？

3914 夢球仙奶換你月球Indeedee
想換埋你隻達摩 邊隻岩你
UB球鬼龍/月球鋼鴉/友球幼棉花

有 4689

算好
俾個NUMBER黎

冇

唉本身黎緊呢兩星期放假，一早訂好機票 點知學校突然改實習時間

友球幼棉花

咩蘋果

友友

/由基拉都得

跟隊要條得唔得 pw0110

wa 巴打咁多靚嘢, 月球夢特4遺鬼龍, 夢球夢特ミブリム, 鋼球夢特鋼龍啱唔啱

你地如果去福岡旅行就搵我啦，好想即刻飛去日本幫佢含撚

仲有冇多
想要

要唔要夢特珊瑚 毒氣丸 換你indeedee 同愛心球個隻夢特

黎緊去東京

我有十隻5v 鬼龍可以派 但係第一次派野唔係好識步驟 麻煩教教
可以求其比隻高v野我

謝 美漫巴

裝道具 不變之石

有
2599

不變鎖性格

要要要 比D時間我啪隻比你

係咪有寵派，想乞寵

夢球鬼龍+重球鋼雀 換你
月球夢特4遺鬼龍, 夢球夢特ミブリム
得唔得

上twitter 換左堆好野翻嚟 仲有堆未生

跟蘋果 Steve

新手要唔要得

所以話巴打想換野自發用特別球去捉新精靈
即刻一堆人搶住同你換

我開多一場 咋

有咩想喺波基中心買?
幫比卡幻搵野順便你睇下

5星百變怪有冇人想打

屌我岩岩先見到

Twitter點揾人換

痴線佬

加左

有冇野換同埋add左我未冇野換廢事再add friend

首先我要知點比派

依家再入

想問下，鬼龍咩特性好？

等埋得唔得

所以我蠢左唔應該派冰蟲，應該拎黎換而家個個中出即飛我 唔理me

隻冰企鵝個特性好似仲勁過mmq
搞到想砌雪隊

岩岩買game打左一陣，點樣入人地房打極巨化同傳寵

搜唔到你

收到了，謝美漫巴

想打 等等

每樣都幾好 睇你玩法

連線交換>打pw

Added

added

只防物攻喎 而且低攻

連線交換 set個code 雙方都要一樣
btw 想要

性格係咪加速

新人留名
整理左幾個想問嘅問題
1.極巨洞同路邊黃色發光寵係咩意思？
2.極巨洞星數係咪決定v值？
3.百變怪係邊捉？
4.路邊係咪都有連鎖出高v同夢特性？
另外招好友SW-6750-3634-9120
新手好多野唔識 爬文都爬唔切 見諒

搵呢個tag ポケモン交換
我都係用ub鬼龍慢慢換堆野翻嚟

你比Steve巴截糊
再開2599

學下上reddit，連登想換到靚波種相對地係難d

都係2356 , 巴打咩名?

洗唔洗加好友先 定就咁傳就得？
我見有個excel表

1214 WAIT U

想要夢球夢特個隻 同埋鋼球夢特鋼龍
要唔要夢特海膽？同夢特毒氣丸

加速ok

唔洗，試下打9721，我開左

多謝多謝

想打

巴打打埋6791 thx

你係HHHH

みもりん 入左間房有人比智揮猩我

日文廢, 縮reddit換算

日文唔掂
睇下有冇英文先

Yes，已收到多謝

個系統好撚ON9

準備開喇

想要鋼龍

想乞隻黏黏寶or幼基拉 0v錯項都無所謂 唔該曬

屌好撚濕鳩搞隻0速先至再生

幫我睇下有冇手錶

ycf added

好悶 好失望
睇到下個月出果隻妖怪手錶
點讚得出呢隻畫面靚

紫光 有冇人打？ 5013 0896 2711

準時2355開

換寵洗唔洗有會員先得

想要D咩 雖然我MISS左

我唔求換到靚種，只求大家唔好中出即飛我

有冇lin睇下?

巴打入唔入到

pvp有咩寵推薦？

長知識

玩咁年重來冇對PKM既畫面有期望過

我未有冰蟲

少量夢特鐵炮魚

求其他夢特

冇啊你到時去到有咩款影比我睇睇

added, Teddy

@FF 俾個老num黎

留左少量比老屎忽

mmq, 鬼龍, 草鋼, rotom

我有友友蘋果你要唔要呀是但換啲種比我

HO
應該去兩間波基中心買公仔
返到黎香港隻等身大咩利羊都運到黎

打左未

巴打。之前個兩隻仲換唔換？

有咩靚野乞

0678

到時換到咩好野再係連登比翻你地

加左你

黎啦一齊做R寵大軍

點解打打下會斷線...SORRY各位
開多次

其實真係好慘

我用3遺超蟲換！

換，我生到種

d玩法已經太厭
呢集仲咁易玩 完全冇心機刷5v or性格
咁勁有咩意義 都秒哂d怪la
老實講 咁多代都係一樣玩法 完全冇創新
道館戰反而先係最悶 單一屬性
搵一隻剋佢屬既 就秒到完場
打到訓著

vita巴。8259

咩球
9970

number呢?

成條蟲？

整緊隻重球路狗，到時都係拎黎同人換野好了

我都想大定換返啲球種比我

係咪你收到?

留名

豪華球

nono
重球龜 miru

3205 0959 0502 幫幫手

睇黎你都係爆完機就算

3915, 比隻龜你

我地呢啲見慣見熟 開聲話要就得 反正任生

4729

連登有愛

街友黎原來
不過佢條蟲夾左粒大金蛋俾我

要埋冰蟲得唔得

黎緊

好鬼煩 勁多人亂入

琴日啲波比哂巴打

而家入 等陣

唔太記得你有鋼龍未 有我mark返遲下俾其他你

你講黎聽下 我都係努力緊 聽日可能刷貝貝龍我呢幾日都係刷緊百變怪

0169

我玩過好多改版
d劇情可以好精采
d AI可以好高超
敵人既寵物配搭可以好驚喜
但呢集整體太易玩 劇情悶到
要有敵人令你卡下關
先會有動力 升lv 刷寵 組合隊伍
要不是對pokemon有愛真係以後唔會玩

有冇得R

俾茶杯你果時收到隻

要呀 啱啱先睇到

得 mark低

有冇Gen8既寵？

ok 0678

有無人可以俾隻沙漠蜻蜓我plz

求之前張派嘢spreadsheet

5354 李嘉欣

諗住刷百變怪個穴啦..點知每次出黎既野都唔同..係咪改左?

我都係比lure魚你個陣收到鋼龍頭先換友友蘋果都比左隻我

其實你地拎D稀有球足之前點SURE到佢係夢特？

掛隊R 3202

芒亨爆完機先係開始 好多野去刷去強化
因為知有更強既怪會出 更多既組合玩
pokemon爆左機可以做咩
捉完神獸都冇用武之地
動力係邊度

5星金底黏美龍
7739 8830 3783

00:05開

太順手 好有野搵返你地

入左,FKPOPO

冇得試嗰啲我諗係靠配種

頂整到5v無羽棲
Ff巴有無種

冇得去旅行上黎感受到pkm巴絲們既愛

捉隻球種男同夢特女扑野就有機會出到球種夢特

我有隻極巨捉0678

西女人 0851

好悶 有冇通關隊對戰

thanks

我5v對項小刺蛋啱性格 無羽棲

會mark底 放心

3915

UMR

想問下點開百變怪

咁認真

寵就生左，有冇地方練努力值

updated 開咗張no.241

你要咩呀

新手要派一隻

除左水龜有冇其他

有咩揀下?

++0678 FKPOPO

收到了 多謝巴打

得我俾你啦 0678 咩名？

加左
Steve

241即係乜

夢特海膽 夢特毒氣丸 夢特珊瑚 夢特狒狒

fuckfuck la

多謝

火焰之軀 同圓形護符係咪 放係同隊就有效果？

Jesus

你有啲咩可以揀下

呢排出緊重球龜

PC電腦好似可以練

好呀 搵你先

Waiting

3Q bro

重球夢特鋼雀換海膽得唔得

唔洗高v雙夢岩性格就得

忍唔住開2號機拎返隻6V男比卡超黎用

夢特狒狒珊瑚果然翁 換其他野
另外仲有夢特勇士鷹未開始生

開左

youre welcome bro

超極噴火龍係唔係得一隻?
曠野有冇得刷?

仲有夢特伊貝換其他野

未加

0815 搵你唔到喎

得 即生比你

0851喎

開多兩場

派 夢特帶帽 愛心球 10隻，4-5v都有
今次試下用google form排

唔規限換乜俾我，不過如有以下就最好（無視個體）
火主、細胞、老爺龍、伊貝進化型、鬼斯通、盾蘋果、騎士蟲、勾魂眼、小智老豆jr、路卡仔、牙龍仔、杯、由基拉

柒左

佢意思係你冇打過pvp

好

新手留個名先

冰蟲配咩波好

美漫巴有冇夢特友友蘋果

白波/ 月球->月蛾

今集捉寵用PKM出邊隻好
同埋搵黎搵去都唔見招手下留情另加催眠

冇呀未生

開定房 沖定涼等我

冇人了

巴打可唔可以派隻冰蟲黎

艾路雷朵

好唔緊要

沙奈梨條仔

有冇通關隊對戰呀 63/64/4p都ok

想問下而家係唔係要打極巨化
之後再用果隻精靈生蛋先有5v寵

我有隻4V既但係練到lv17 你介唔介意?

64646464

非通關隊呢

知唔知超極巨恥鬼邊度有

有J定無J好?

可以呀 我想要個種咋 6353 UMR 多謝你

冇j你進比我睇

屌 仲未生到對項既喂

比你屠下囉
計埋Dd-1

繼續派5V鬼龍 留PW

下 no4p

4P好呀

有無人一開始生蛋果時周圍搵下部電腦係邊

2196

YOU原來是個GIRL

4p?

5星百變
SW 694611205616
pw 0815

我要呀，2100

我成日走左入去蛋屋

UMR 6353

Iktf

看我fuck不fuck死你

1789

唔介意我新手既話，想試下

多謝冰蟲大師維塔巴

Wai 2100

#metoo

0720

想乞隻夢特球種蘋果，可用夢特冰蟲換

邊一集呀你地

4667

放心我都係通關隊
比你fc我
4p-1

LPLE

5842, thx

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到
要一炮過上去先計? 好難打... 成日剋唔到屬

OK就叫我

波克基斯配咩波好？

added Steve

愛心

1586-2256-1802

空切 空切 空切 空切

4p4p

幾時先有伊貝捉

2046 多謝

其實你生蛋隻有遺傳技
之後拎有遺傳技既同呢家呢家放入屋
舊個隻會學識遺傳技 首先要有技位

1346

得啦

仲有無？ 1212

pish

7856

巴打仲有無 4072

7991

1118

accepted

0000
nono

1207

夢特精蟲想換隻路狗

好似唔夠4個人
我同你打場先？打單打定雙打？

我冇所謂，都係試下

痴線 又爆POST

岩岩先捉完原地轉圈升緊親密度

7991 直接留多次SORRY

咁打完同我打

係咪夢特先

請問有冇人撞過夢特百變怪？

多謝大佬

仲有沒 PW 1653

有冇巴絲有夢特球種蘋果，用夢特冰蟲換，好人一生平安

多謝巴打，已收鬼龍

你地咁樣輪d新手

Reddit 係邊個subreddit

我得隻未生嘅夢特黑暗球蘋果

唔係，原本諗住整普特自用，睇下有冇巴絲想要

各位，夢特帽 仲有2位，睇google

有幾隻

等乞

雙打 pw2469
Id 革命師

THX 巴打

個表好方便

真紅巴好似有

換個個pw 成日撞

首神我又要

過多幾日先搞

7977

新手求救, 我想申請ONLINE PLAN
有人叫我轉日區先再申請, 港區定日區比較方便(玩SWITCH)?

0729

我捉埋隻伊貝先，等等

有冇人有多草主同水主
想乞兩隻黎開局玩

多謝各巴打carry我一隻5v百變

咩

Ed

想問溯傳鎮個兩個收/賣佬點refresh 我買完等足24個鐘都未refresh 試過轉時間都唔得
想買銳利之爪進瑪狃拉

收到呀巴打 之後用左成個鐘先刷返比隻心鱗

1626

仲有冇剩?

真紅巴我來乞蘋果

掛住刷返隻遲左覆 sorry

2v2我都係新手

雙夢CREAM OK了
你得叫我

有冇咩網睇到咩位出咩RAID BOSS

撞左pw
換9812

下次記得用不推文回覆
如果唔係冇人答你

香港區就係垃圾

係，多謝巴打

thx!!

3Q

有冇得要隻cream

我上開呢2個
/r/BankBallExchange
/r/pokemontrades

有冇人要火/草主?
我用水主換

上個post問過但無人答

係全部max raid都有機會出夢特，定係得紫色光柱(金色背景)先有機會出？

有1個

GIGA既話,紅色都有夢特
非GIGA唔太清楚

有冇人有多火/草主?
我用水主換
*上面打錯字

d raid想留係打完唔好save

比個正網大家，有齊咩閪窿出咩寵，有冇夢特

夾plan -1

係

草主 換 8864

得個睇字

下次再有先

有無巴打可以幫我進化隻鬼斯通
6120 Mar00

多謝你 搵左好耐

我叫Teddy

下次搵埋你
頭先我同YCF入左場

隻蠍子咩料

咁你個窿出咩寵

5星 百變怪 SW-5850-5664-2217
Pw:1111

有幾隻5v對項加速減特攻
爭鬥牙牙想換種

單首 夢特幼拉 夢特黏黏寶 夢特伊貝 夢特心鳞 夢特拉魯拉斯

不限v 岩性格ok

LOVE YOU

我屌企鵝都係盾先有
有冇巴打可以比隻我
我可以用鴨換

仲有冇位。新手想join

所以用日區ONLINE BETTER?

咁啱剋屬姐

3726

OK 8864 名 J-PM

多謝巴打派龍

ゲノセクト

唔該巴打

ADDED
Vegiii

你連續crit左兩次仲要毒中左我

黏美龍努力值練咩好

硬左些少

想乞隻謎擬Ｑ,幾v都ok

想問下慢吞吞嘅噴火龍應該點配技

頭先熄咗搵唔返GOOGLE條LINK，呢到畀得唔得

鐵漢柔情

ok黎緊

仲剩1隻，有無人要
我想要蘋果

唔要水冰，寧願要未進化型

唔該晒

原來派完強，係咁爽㗎

爽到唔記得不推文

有冇其他嘢要

有冇人有多火主
我用水主換

細胞、杯、鬼斯通

Pish

鬼斯通

gogogo

不推文仲推

有冇人有多火主
我用水/草主換

SW-3994-7109-7299
想要巴打
8964

極巨皮可斯好難打

4826

個特性係易crit

好多寵淨係要2種性格？
加特攻減攻
加速減攻or 特攻？

有幾隻5v對項加速減特攻
爭鬥牙牙想換種

單首 夢特幼拉 夢特黏黏寶 夢特伊貝 夢特心鳞 夢特拉魯拉斯

不限v 岩性格ok

Okok

好緊湊
你應該都有惗戰術但係吸熟屬性相剋係咁用惡技同地面技打我雙子

多謝巴打
雖然捉唔到

依層緊係問我

黏龍有好多種玩法
常見既係特盾坦克/重砲型特攻手
最簡單就係252HP/252SA/6SD 見到物攻手就走
見到特攻手就轟到佢七彩

第二種就係孖鞭物攻型
憑住強勁既食草特性 讀人草技BUFF自己物攻
然後用強力孖鞭/黏龍BB之逆鱗摧毀對手

第三種就係物盾防守型
簡簡單單就係利用佢黏滑既特性擋物理近攻招
殺對手一個不及 再反轉龍肚搞掂對方

第四種就係小智祈雨型
有濕滑身驅既黏龍 加上可以睡眠 可以訓完覺又即刻起身
再配個劇毒 連超能貓都只可以幫我R痕

第五種最顛既雙打輝石黏美兒
同上 但加埋輝石 簡直係飛龍在天

有無人有夢特霸王花

有冇人有多火主
我用水/草主/一階鬼龍換

我唔知你隻毒氣係飄浮

盾狗努力值係唔係都係照升攻+速就OK

Ok
9080

想G耿鬼要+速-攻定+特攻-攻好？
同點配技？
決定第一隻蛋就生鬼斯

1224

Thanks

你係咪扮新手咋

有冇巴打幫下手
差隻火主

多謝巴打隻小刺蛋

你漏左盾

5454 thxxx

個單人塔丹帝有無咁撚難打,..

係外面換左隻0速鬼劍返黎 有個唔知咩波球種 而家開始生

我係有keep住玩之前果啲代數但冇研究過對戰
btw係咪早一round極巨隻毒電好d

渣ga

租隊打會易好多

第6個對手?
塔入面右手邊借NPC雨隊輕鬆打

派完帽女好有效率

3721 thanks bro

一隻please
3678

試下先

多謝多謝
巴打JP，有得生閃光

有冇巴打有多火主
我可以用水/草主換

仲有無

4星百變怪: 6489

係早一round極巨好啲
我都冇惗住隻羊一下撞殘你
不過如果我水主唔夠快會比你秒

我有~換草OK?~

點解暴噬龜咁難捉

有0速記得分隻黎

OK
PW:9635

臭閪，有冇夢特蘋果

打左十幾隻都走甩哂

派完鬼龍 有啲search成分鐘都無反應 搞到愈等愈耐
有緣再派

冇/沒有/no/ない

4p係咪都唔可以4個極巨

唔知SW會唔會LAG

係 所以要搶極巨

推
有冇巴絲打有研究恥鬼
我覺得好得意

THX

跪求

單首 夢特幼拉 夢特黏黏寶 夢特伊貝 夢特心鳞 夢特拉魯拉斯

無v 都得 岩性格ok

用有幾隻5v對項加速減特攻牙牙換

Cls
今代有皇家就好玩

有冇人可以同我互升鬼斯通

4隻極巨應該會hand機

曠野一online就lag機

5星皮可斯可以點打
高防 不停 變小 變小 變小

感謝終於可以刷超壞星

63有冇人？冇我就訓了

打

我

鬼佬真係勁，搵到以前BW訪問增田會唔會砍寵

平時兩隻已經

美漫巴下次再同你打

我得通關隊，介唔介意

4p咪得

你唔介意我個隊就得

通關隊炒ＦＦ

如果有最後一人我都想

4p打唔打？

頭先有巴打話打架

4v多龍+4v百變 生左一堆出黎再互相交配
生左幾十隻發現特防點生都係普通/相當好

本身個兩隻特防冇v 係咪點配種都係唔會有特防v?

係咪有巴打派5v鬼龍，
如方請派4141-0487-6233，thanks

唔會，當學下野

巴打鬼龍仲有冇, THX
1479

重有無 1337 plzz 想要一隻炸

請問仲有嗎 Thanks
7749

p牌冇人理

咩係0速

一埋5v 唔對項 600種 mmq ,5v 夢特黏龍，

想换夢特伊貝 5v更佳，用黎進仙伊。

禁錯制 sorry

無呀 無晒鬼龍

想問下你地比四個number出來 要點搵 利申新手

pw

想搵人一齊對戰。之前咪對戰過。有冇新手場 2v2

用必中技？

係咪4p？

膽小 單首5v要？

黎黎黎

lm

巴打承讓了
你個隊都唔似通關隊 幾有得發揮喎但道具未裝？以為水主一血巾

想問點樣可以20lv攻防一樣黎進柯波朗

ok呀。真新手。屬性表都唔識

0678 4p

4p=multi match

痴撚線出面打緊做學校仲要我出實習

醫護？

係通關隊黎
水主比神秘水滴，諗住打痛啲，點知連出水招既機會都冇

老豆老母 相同5v 數會出到6v ?

有無百變場 ~

極巨化鋼招一嘢車埋烺

雙人對戰？

非夢特可唔可以生到夢特？

多人對戰

impossible

護士

如果rank match極少會用到依類屬性1.2倍道具 要用就直接命玉1.3
生存力就一血帶
頭先如果你有一血巾反殺我隻q之後都仲難講

OU?

會

食努力值藥調再lv up

又蝦新手

Thx

5項跟老豆老母 仲有一項隨機 咁岩中左31啫

佢QE

係勿相認

4p match唔到人

Thx bro先冇練過鋼寵

我係QE返tuns

求mmq,夢特+s-c對項5v狃拉換

我打左pw但排唔到

夜媽媽都承讓人

sorry,唔記得不推文

我都係

其他人係咪？
早兩日試過係成功既

我地四個都係咁

之前我match都係街場

- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 最終幼想 #34243 / 承讓

見到啲人6v錯性格
真係唔知講咩好

試下我開
2909

啱啱撞咗幾個大學生
佢地冇放棄到

係咪薄皮寵都係裝頭巾？
不過你開哂2種場，我都打唔痛你隻Q

好啊 比pw我？

ok

同我打64

如果留隻毒惡 急所會穿牆

agger

偷入成功

內傷唔聲唔聲入左黎既？

8215

搶我

係咪薄皮寵都係裝頭巾？<<打到兩下就等於攻擊力x2啦

冇人想放棄

巴打你開場？

邊個

我係禮貌炸

9861 雙人

做咩

做咩？

再開
多人對戰2099

又捉唔到

點解百變怪咁難刷出黎
你地知道唔係百變怪係咪再打一次先再刷

連咗未

將兩個巴打隻珊瑚生到咁
但好似太高速

最好

以前就話帶部3DS返學生強 我聽日點帶switch出街

安德烈？

拔咗兩邊joycon
擺落衫袋咪得

下 我唔同twice打架喎

金色光係代表有機會夢特？

未練好隊入黎玩下得唔得

無反應 定你地打緊

我都要。聽日出發

點解

打緊

打緊 你俾人搶閘了

震蛋

我黎嘅目的係阻止FF屠殺新手

同學？

放心 成場冇件係新手

我新手通關隊

幫補血咁開心？

唔洗客氣

承讓

完全比你㩒係地磨

繼續徵求5V醜醜魚 用5V3頭龍換

Gfriend萬歲！

高手境界就係你crit咗我都計䀆擋到

仲有咩夢特未流出市面值得刷下？

走呀全場中滅歌呀

有無手足有月球鬼龍？

如果隻蠍再高攻少少

唔係呀 係打者中

不如我教下你對戰概念

係咩喵

結果應該差唔多 因為揀寵嗰陣我揀晒剋屬黎打你

梗係打蟲啦 咁硬又開牆

好，真心想學

有牆先硬

雙打唔同境界

龍箭係物定特

物

加油 我打唔入佢

原來我檔左 會兩發飛去你度.................

我都唔知...

痴線㗎 原來龍箭咁勁

想問生蛋係咪好難出閃

最易出係佢喎

hold on

好賤呀

你講承讓未

發覺唔識打PVP 揸住成隊5V對屬勁怪都唔夠人打

4P係大家努力既成果

結果FF 1個炒3個

我惗左好耐點解你唔變大

好啦訓啦 晚安各位

一開始補血真係笑左

都話左要我抗衡佢

真定假 生蛋閃好易出？

捉左兩隻利歐路想問咁樣識唔識痾蛋，定係一定要兩隻都進左化先識痾

閃符加異國戀

利歐路要進化

閃符有聽過 異國戀係乜

兩隻pokemon個語言唔同

我拎隻6V鬼龍同隻3V小火龍 生咗30隻都係仔 想要隻4V小火龍女
係我黑定有方法解決?

有冇巴打黎多場4p

想問而家劍盾有冇道具可以轉隻pokemon既性格或者整到隻pokemon做6V?

滅歌？

見兩隻小火馬的以為可以照生

我可以呀

請問一下要點先會變夜間?

想問今集有冇親密度按摩店

3205 0959 0502

仲有無對戰

今集仙伊用咩特性好

仲有冇其他新手一齊黎玩下

有呀有呀

我純新

same。唔識玩。岩岩第一回合幫左對面回血

成日見啲人改佢名做豪炎寺

原來愛管侍男女有分別

咁就來吧 3200

你地打完同我打64

我都係岩岩先知

閃符係咪要開晒全圖鑑先入到手
好多都冇好頭痕

表情唔同

64係咩？

有無巴打可以整隻巨炭山嚟

仲有冇？

有無盾版巴打想換化石(物品)?
我用2個化石鳥同 2個化石海獸 换2個化石龍 同2個化石魚

化石可以喺曠野生蛋屋外叫NPC挖

巴打我地係單打

隻耳都好似係

你咩mode？

開左個5星地面岩石 呢個打完

單打

其實今集個故事都幾短
爆機後除左刷野仲有咩玩

home一出就

單打唔入流喎
潮流興tag team

推

呢2隻嘢有冇蛋組

單打未識唔敢玩雙住，雙打有咩隊推薦

好似淨係可以合成, 生唔到蛋

雙打好隨便 睇個人技術
因為變化多嘛

冰牙咁都可以唔中

PW 4364, thanks

手腳慢，打到妖精老妖，笑到仆街

mo

18歲

16呀

請問極巨卡比獸係咪同百變怪同一個井？

唔該晒巴打

又被人屌打左

有冇巴打玩4P？

巴打你係咪想要埋盾版怪？

我
或者雙打都可以

我都想試下

屠龍同dd玩唔玩

點解online shop買仲可以貴過街價..... 仲要會壞save

Dd好似唔玩4p

有冇巴打有5v百變可以比我
刷到出手汗都係得4星

btw屠龍巴隻鬼龍快過我個隻
明明我個隻全升速

買劵換就平
圍返起35-60

同你打場先
雙打 1998

差一個新手一齊玩4p。有冇巴打一齊玩

我都係全速 同加速性格 同速應該睇運

跪求一隻夢特霸王花

係咪講緊我

男嘅特攻同速高啲
女嘅雙防高啲

2-3隻4V都夠用啦
夠cover哂6圍就得
而且就算有5V都自己用啦

用龍舞追速囉

單打黎？

跪求一隻夢特超壞星借黎生蛋

我得唔得

屌 班吉拉個洞好難搵

雙打

Sorry岩岩無用到不推文, 岩岩上網google, 係咪隻game 裝落主機可以解決到壞SD save問題?

得

扮新手

啱啱先見到, 盾我差下面果啲

呢啲我有既你睇睇有無咩要

我真新

同大佬打學下野有無號碼

巴打知唔知邊到有羽棲買？

好似話破解先會壞機？

原來驚嚇係物攻

0速鬼劍大佬有無需要，想換下你地啲蛋種夢特

號碼

你地係咪唔洗瞓

唔該想問下4-5星百變怪個山洞係邊到

打得

直落聽朝晨運

希望幫到大家返唔到工

原來鬼劍唔係咁受歡迎巴打有無咩寵會生0速，我努力一下

Wrong choice yellow

我有小火馬，企鵝，禿鷹，智揮猩
但你要比小小時間我

中間有題問上一個人叫咩名
我已經笑左
之後黎多題食左咩早餐

隻拳海冇攻擊技

得第一題正常少少

無問題, 3點半前應該都ok,
你想要咩?

你加防冇用
我特攻

有冇人有ralts 可以比我

無事

險勝

屠龍巴係唔係玩？

有冇高v大嘴歐同唔會食弱點鋼鳥

係 打緊極巨 等我

我決定等佢學一招攻擊

要巨石/哥德，其他冇所謂

打完啦

想問月伊今代冇咗劇毒可以點算
我愛寵嚟

新手想問下今集點清努力值?
係咪一般都係點速加攻/特攻
再補淨返果啲做hp，thanks

我食野 你地玩住先

食果實

唔係嘅，睇咩寵
唔通磨隊啲坦又點速咩

無歌德
多龍/醜醜魚/鋼龍啱唔啱?

啲果實要週圍執?

搵人救下我大月伊得唔得

黎一場雙打先啦

好啊 未試過雙打

有冇4雙

2591

我冇所謂，你有多就比我
等多5分鐘

劍限定寵換盾限定寵
有冇人

thanks，咁想問下點睇宜家努力值係點

OK thanks.
你得就search 2643

我嘅做法係升好努力之前維持1lv，跟住減返種族值同IV，淨返就係EV

我愛寵冇埋最後嘅生存空間，雖生猶死

命玉喺邊到攞？

其實你識唔識睇topic

thanks，想問下啲樹果係咪要週圍執，
同埋點check到自己邊啲寵可以超極巨

今日第一次就中
4星百變怪 出5V百變怪洞穴
無限打
造福人群

樹果可以刷巨大化拎
5星flygon有冇人打

巴打 醜醜魚有無多

打對戰塔會唔會加努力值

+++

4141-0487-6233 thanks

有, 不過無刷過性格/V.
要既俾隻你, search 2643

係咪打極都係一樣..

唔推喇，咁可唔可以救下我月伊

5星果隻得4v ...

請問有冇人撞過百變怪既夢特性？😩😩

等等 啱啱入左場

fc咗 紅光都有夢特 我打雪糕係碎甲

變身者 有10幾隻

想知點無限打

係咪開場

點樣加巴打想打

可否傳隻比我 鐘意用百變怪 夢特打pvp 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

真係無人打 我就save

你開完場quit game再開

+1 點開指定場

我呀 呢加raid緊

想打+1

劇毒如果比鯉魚龍會好好多

Sor唔記得禁不推文

有冇巴打想打pvp。打多場就訓啦

你fc?

打 FC

多人對戰 2933

加我好友先
SW:3797 8705 9578

唔係4P？

2933來吧

加咗

我一直覺得佢係龍屬

加左啦巴打 我係hin

好 im ready

Searching

thanks so much

4489 7681 5202++

有冇位， 4141-0487-6233

等埋我

好似無反應，係唔夠人定點

2933差一個

多人對戰3缺1 2933

自己加好友
唔好咁懶惰
希望幫到大家

4星百變怪 出5V百變怪洞穴
無限打
SW:3797 8705 9578

加埋好友先開場 10分鐘左右
密碼：8800

無人

有無大佬可以比我乞隻夢特伊貝 可以用5V由基拉/鬼龍/黏寶/單首龍 換

夢特伊貝有咩用

已加巴打

ADDED
名:Vegiii

Added tommyjai

開波
大家準備好
重復球

8800

咁唔打住先了 無人

有冇新手想體驗一下對戰。唔洗100lv 唔洗努力值

開po 加埋佢

Glay added

比我拎去玩交配遊戲

咁聽日就要上機。訓先

入唔到

好啦 得閒再打

佢會不斷開

未入到

一開即full想問下點解一定要用重複球捉既？

兩隻6V都唔係我要既特性

等緊下轉

add 咗 mingjai

你地班友有無入得咁快

捉唔到...

thx 巴打 捉到了

捉到既睇下係咪5V
捉一隻 留俾下位巴打入場
講一聲 香港人加油 就得

又入唔到

又秒full個個都9沖緊

連場都唔見 今次

有無真係咁多人仲係到呀

又見

有

唔洗訓咩你

捉唔到頂

又爆

內傷巴，想試下對戰

玩多陣訓

係咪咁多人

入唔到+1

我打66炸喎 你打？

可以啊

打埋隻公廁出黎 3914

練左3隻有努力值 想試下打

有無於卡？

想玩4雙 唔夠寵玩64 66

點解會又捉唔到....

巴打換pw得唔得

得閒就加我FC FD啦

黎

真係冇人有高v海歐？

呢場開8964

4p定64黎

第三次都fail

入到喇

仲係入唔到

大家打盡量用劍盾無極神 百變怪佢變唔到身

捉到啦!!!多謝巴打!

On9爆走左

自膠
有冇人同我打場64/4p呀
打完熄機

thx

捉到既巴打比個位來唔該

要等下一場

屌CT

捉到 多謝巴打

63玩唔玩

1場

唔知自己開既光柱有無時間限制 大家盡入場

如果係紫色 咁佢個時限係翌日12點

2569

5V無錯嗎

5v 對項 但因為未生到隻啱性格 所以錯性格

彈波 再接再厲

係呀

唔想生就課性格草

點解你地咁易爆 我用紅波都得

加左🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

可以再生多陣 我先玩咗半個鐘
第一次生蛋 好好玩

用高級球唔啱？

我頭先用暗黑球

係咁有人撞入黎
一係你開

輸抽速 輸CT 無嘢好講 辣殺驚

我都係用高級波

用重複球啦

冇反應

6586

要膽小? 要唔要?

On9 又爆開屌

好彩命中要害

咁姐係依家係8964定8800

係 巴打有?
要 但我除咗鬼斯冇野俾到你

8964

咁痛招ut

等下個po 我有膽小 拉魯拉絲仔可以生鬼斯

你地3個未捉到？

差d比隻老鼠搞死
估唔到家門鼠都有用